\documentclass[14pt]{article}
\usepackage{amssymb,amsmath,latexsym}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{extsizes}
\usepackage{enumitem}

\usepackage{bera}% optional: just to have a nice mono-spaced font
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}

\colorlet{punct}{red!60!black}
\definecolor{background}{HTML}{EEEEEE}
\definecolor{delim}{RGB}{20,105,176}
\colorlet{numb}{magenta!60!black}


\definecolor{gray}{rgb}{0.4,0.4,0.4}
\definecolor{darkblue}{rgb}{0.0,0.0,0.6}
\definecolor{cyan}{rgb}{0.0,0.6,0.6}

\lstset{
  basicstyle=\ttfamily,
  columns=fullflexible,
  showstringspaces=false,
  commentstyle=\color{gray}\upshape
}


% Page length commands go here in the preamble
\setlength{\oddsidemargin}{-0.25in} % Left margin of 1 in + 0 in = 1 in
\setlength{\textwidth}{7in}   % Right margin of 8.5 in - 1 in - 6.5 in = 1 in
\setlength{\topmargin}{-.75in}  % Top margin of 2 in -0.75 in = 1 in
\setlength{\textheight}{9.2in}  % Lower margin of 11 in - 9 in - 1 in = 1 in

\newtheorem{theorem}{Theorem}
\newtheorem{definition}{Definition}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} % 1.5 denotes double spacing. Changing it will change the spacing

\setlength{\parindent}{0in} 
\begin{document}

\title{Создание интеллектуальных предприятий на основе многоагентных систем коллективного взаимодействия}
\author{Волков Андрей}
\date{\today}
\maketitle

\pagebreak
\tableofcontents

\pagebreak
\abstract{Развитие бизнеса в современном мире достигает невероятных
темпов. Для достижения собственных целей бизнес использует 
множество способов, например большие инвестиции в науку и 
инновационные технологии. Это объясняется выскокой конкуренцией
среди действующих игроков, что порождает сжатые сроки и 
быстрое достижение невероятных результатов.
Одним из направлений инновационного развития бизнеса является
внедрение интеллектуальных и мультиагентных технологий. 
В статье раскрываются проблемы создания интеллектуальных предприятий, показываются примеры частично-интеллектуальных 
предприятий. Создание предприятий такого рода является трудной задачей и несет в себе множество трудностей, начиная
от проектирования и заканчивая реализацие программных продуктов}


\section{Термины и определения}

\section{Проблемы современных предприятий}
Процесс создания, развития и поддержки любого предприятия может проходить различными путями. Это во многом зависит
от типа предприятия, от требований к сложности предприятия и от контроля за его реализацией

рассказать про БО4, ИВК, проблема бесконечной смены требований, сжатые сроки



\section{Актуальность интеллектуальных систем внутри бизнес-процессов}
BO4, SRS Склады, Полная автоматизация предприятий, Amazon

\section{Пример архитектуры предприятия}
интеллектуальные, неинтеллектуальные
распределенная база знаний (пример маршрутов коптеров или роботов)

\section{Примеры возможных применений}
роботы, коптеры, программные агенты

\section{Примеры рабочих интеллектуальных агентов}
сири, кортана - возможности, okGoogle

\section{Примеры рабочих интеллектуальных предприятий}
интеллектуальный склад

\section{Архитектура интеллектуального предприятия}

\section{Выводы}


[1] https://prezi.com/apg3co6zzxye/learning-management-systems-moodle-vs-sakai/

\end{document}
